\documentclass[a4paper,12pt,twocolumn]{article}

\usepackage[bahasa]{babel}
\usepackage{arabtex}
\usepackage[landscape,top=3cm,left=1cm,right=1cm]{geometry}
\usepackage{nopageno}

\begin{document}
\setarab

\centering\textbf{\large PERATURAN SELAMA PEMBELAJARAN \\
            DI DALAM KELAS}

\begin{enumerate}
\item Dilarang membuat keributan.
\item Setiap awal belajar selalu memastikan telah diabsen(jika baru masuk ke kelas).
\item Langsung masuk ke kelas ketika Abi sedang menerangkan pembelajaran(tidak perlu mengucapkan salam).
\item Jika ingin izin keluar maka mengucapkan:

    \RL{`afwaN yA 'bI, 'asta'_dinu 'il_A al-.hammAmi}
\item Tidak boleh minum terlalu banyak selama belajar.
\item Selalu menuliskan tanggal setiap ada catatan maupun latihan.
\item Selalu membawa perlengkapan belajar sendiri.
\item Mulai menulis---baik catatan maupun latihan---dari belakang buku tulis.
\item Mencatat menggunakan pensil.
\end{enumerate}
\newpage

\centering\textbf{\large PERATURAN SELAMA PEMBELAJARAN \\
            DI DALAM KELAS}

\begin{enumerate}
\item Dilarang membuat keributan.
\item Setiap awal belajar selalu memastikan telah diabsen(jika baru masuk ke kelas).
\item Langsung masuk ke kelas ketika Abi sedang menerangkan pembelajaran(tidak perlu mengucapkan salam).
\item Jika ingin izin keluar maka mengucapkan:

    \RL{`afwaN yA 'bI, 'asta'_dinu 'il_A al-.hammAmi}
\item Tidak boleh minum terlalu banyak selama belajar.
\item Selalu menuliskan tanggal setiap ada catatan maupun latihan.
\item Selalu membawa perlengkapan belajar sendiri.
\item Mulai menulis---baik catatan maupun latihan---dari belakang buku tulis.
\item Mencatat menggunakan pensil.
\end{enumerate}
\end{document}
